有咩pt請人

有無人介紹下有咩pt sales 做下

bf/gf

UP

U記日日請人都唔去見